好想有個女朋友俾我拖實通街走

今日見到好多人拖手仔 好酸

ptgf

拖我

企開d啦

覺得對未來女朋友不忠

想下好啦

你打丁都係啦

仲可以點

你講晒啦

係街見到 學校見到 屋企樓下又見到

閃死我啦你老味

好想男朋友拖實我通街走

OK

拍拖冇撚用嫁

唔好gay啦你地

好辛苦 有冇理過我感受

想要

唔想養狗

可能無呢